高海寧同關詠荷突然撞樣 網民：好似娥姐呀！

高海寧 (高ling) 不時於IG上載最新靚相同粉絲開心share，最近她為了新劇《殺手》，將長髮剪短，兼換了一頭橙粉色的one-length新髮型，好有夏日的感覺，fresh得來又好新潮。她分別post了一張大頭相同一張四格相。大頭相的高ling個樣同平時一樣咁靚女，而四格相入面的高ling竟然同關詠荷撞樣了！又再一次證明角度的重要性，高ling個樣突然同關詠荷個樣有8成相似，唔少網民都留言話她「好似娥姐呀！」

佢同曾志偉好熟

I want to play game

好撚樣衰

張家輝：

張家輝表示：我都分唔到啊

化骨龍話：依!? 老婆 大波左wo

物以類聚，人以群分，高海寧同關詠荷就用對波分

屌你關詠荷叫咩娥姐啊 娥姐唔係雙天鵝咩

有關詠荷後生個樣 佢晨早紅左啦

Saw

老到

00後我唔會怪你

雙天鵝叫雙姐

高ling矮ling

陀槍師姐

太年輕了
不過關詠荷好正

屌你咩，娥姐係鄭月娥呀，唔識就咪撚扮識啦

不過有咩唔明就要上wiki睇吓，唔好衝出嚟柒

陀槍師姐呀垃圾00後無睇過？

佢改左個拳骨？

死返出去啦小朋友

關詠荷後生時索過佢好多呀

似係喎
個鼻都有少少唔同左

有聲 屌

Hello Nick, I want to play a game.

張家輝:老婆，唔好意思，琴晚認錯左你，出左先知

但好少聽人講娥姐樣衰

高海寧 + 張學友 VS 關詠荷 + 張家輝

仆你個街，高Ling黎既

關詠荷同黎姿 佢兩個後生個陣好似樣

好似顴骨細左

胡峰都叫修哥啦

可能播時佢都未出世

楊千嬅黎嫁

熄左燈後：老婆，你對波大左咁多嘅

唔理啦照去馬先啦

叫埋樊少皇嘅老婆（賈曉晨，JJ）整埋呢個形象啦

真係好似

高ling都係流返長髮吧啦

打錯字自膠

不過佢都叫知道自己個樣唔得要整整

似娥姐都好 無線一姐

陷家ling

傷天鵝

垃圾劇不了～利伸非00後

不覺得～

都無高寧個2個蚊香

you have to make a choice～

娥姐靚100萬倍
都唔知隻高ling邊撚到正 柒到仆街 做戲又唔得

淨係外型，荷姐以前如果係電影圈其實可以係大美人級，電視都屈就左佢，不過我估佢係冇乜野心果d

利伸非fans

副body正囉

咁欣宜都正啦咁撚大波

我屌，影衰關詠荷

如果當年荷姐唔索，渣渣輝唔會狂追佢啦！話佢係全亞視最正

又撚90後/child登仔

遮唔曬喎

認波就一定分到

我本身都有個女朋友係陀槍師姐黎既
佢以都好似守過呢個環頭

呢張似林亦匡老婆

一直覺得似

有野心既話，我諗佢唔會為左張家輝留係屋企相夫教子

人地俾你地班仆街笑得多似積梳
執一執又笑佢似關詠荷

化骨龍

我都有性慾㗎嘛

00後
child登